想上台 sales請入

已完約 想轉台
麻煩請留tg 同埋講明邊間

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou

搵我老電既朋友幫你啊